<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2026-01-16 14:35">
  <shop>

    <name><![CDATA[АТ Диагностика]]></name>
    <company><![CDATA[АТ Диагностика — эксперт по сложным неисправностям автоэлектрики]]></company>
    <url><![CDATA[https://atdiagnostika.ru/]]></url>

    <currencies>
      <currency id="RUB" rate="1"/>
    </currencies>

    <categories>
      <category id="1"><![CDATA[Онлайн-консультации по автоэлектрике]]></category>
    </categories>

    <offers>

      <offer id="online-consult-electro-light-russia" available="true">
        <name><![CDATA[Онлайн-консультация по сложным неисправностям автоэлектрики (легковые)]]></name>
        <url><![CDATA[https://atdiagnostika.ru/consultation]]></url>
        <price>5000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <service>true</service>
        <sales_notes><![CDATA[Онлайн-формат. Доступно по всей России. По предварительной записи]]></sales_notes>
        <description><![CDATA[
Профессиональная онлайн-консультация по сложным неисправностям автоэлектрики легковых автомобилей.

Консультация предназначена для случаев, когда проблема не решается стандартной диагностикой или возникают противоречивые версии причин неисправности. Разбираю симптомы, историю возникновения ошибки, логику работы электронных систем, ошибки блоков управления и взаимосвязь элементов.

В процессе консультации помогаю исключить ошибочные действия, избежать лишних затрат и выстроить корректный алгоритм дальнейших проверок, диагностики или ремонта.

Результат — чёткое техническое понимание проблемы и обоснованный план дальнейших действий.
        ]]></description>
      </offer>

      <offer id="online-consult-electro-truck-russia" available="true">
        <name><![CDATA[Онлайн-консультация по сложной автоэлектрике грузового транспорта]]></name>
        <url><![CDATA[https://atdiagnostika.ru/consultation]]></url>
        <price>5000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <service>true</service>
        <sales_notes><![CDATA[Онлайн-формат. Вся Россия. По предварительной записи]]></sales_notes>
        <description><![CDATA[
Дистанционная консультация по сложным неисправностям автоэлектрики грузового транспорта.

Провожу профессиональный разбор симптомов, ошибок электронных систем, логики работы CAN-шины, цепей питания и взаимодействия блоков управления. Консультация особенно актуальна при плавающих неисправностях и повторяющихся сбоях, которые не удаётся устранить на месте.

Помогаю определить реальную причину неисправности, исключить хаотичные проверки и бесполезные ремонты.

Результат — структурированное понимание проблемы и выверенный план дальнейших технических действий.
        ]]></description>
      </offer>

    </offers>

  </shop>
</yml_catalog>

