<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2026-01-16 12:30">
  <shop>

    <name>АТ Диагностика</name>
    <company>АТ Диагностика — эксперт по глубокой диагностике автоэлектрики</company>
    <url>https://atdiagnostika.ru/</url>

    <currencies>
      <currency id="RUB" rate="1"/>
    </currencies>

    <categories>
      <category id="1">Диагностика автоэлектрики</category>
      <category id="2">Устранение неисправностей</category>
    </categories>

    <offers>

      <!-- ЛЕГКОВЫЕ АВТО / САМАРА -->
      <!-- ГЛУБОКАЯ ДИАГНОСТИКА -->

      <offer id="light-deep-electro-diagnostic-samara" available="true">
        <name>Диагностика сложных неисправностей автоэлектрики (легковые)</name>
        <url>https://atdiagnostika.ru/price_expert</url>
        <price>6500</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>1</categoryId>
        <service>true</service>
        <sales_notes>Самара. Легковые автомобили. По предварительной записи. Цена зависит от автомобиля и сложности неисправности</sales_notes>
        <description>
Глубокая диагностика сложных неисправностей автоэлектрики легковых автомобилей в Самаре.

Услуга предназначена для случаев, когда стандартная диагностика не дала результата. Выполняю поиск сложных и плавающих неисправностей, нестабильной работы электронных систем, проблем CAN-шины, цепей питания и масс.

В работе используется анализ симптомов, условий возникновения ошибки, проверка сигналов под нагрузкой и логика взаимодействия электронных блоков управления. Диагностика направлена на выявление точной технической причины неисправности, а не формальную фиксацию кодов ошибок.

Результат — чёткое понимание причины проблемы и профессиональные рекомендации по дальнейшим действиям без навязывания лишних работ.
        </description>
      </offer>

      <!-- УСТРАНЕНИЕ НЕИСПРАВНОСТЕЙ -->

      <offer id="light-electro-repair-after-diagnostic-samara" available="true">
        <name>Устранение неисправностей автоэлектрики после диагностики</name>
        <url>https://atdiagnostika.ru/price_expert</url>
        <price>2000</price>
        <currencyId>RUB</currencyId>
        <categoryId>2</categoryId>
        <service>true</service>
        <sales_notes>Самара. Легковые автомобили. Работы выполняются только после диагностики</sales_notes>
        <description>
Точечное устранение неисправностей автоэлектрики по результатам проведённой диагностики.

Работы выполняются строго по выявленному дефекту: восстановление проводки, устранение проблем с контактами, цепями питания, массами и элементами CAN-шины. Исключены догадки, предположения и необоснованные вмешательства.

Решение о ремонте принимается только после понимания причины неисправности. Такой подход позволяет устранить проблему корректно и избежать повторных визитов.
        </description>
      </offer>

    </offers>

  </shop>
</yml_catalog>
